警世 關於96出唔出

有冇發現每次有搞手出黎搞遊行搞集會就會有以下既聲音

1.個搞手好鬼/ 只係1x歲/ 個遊行好鬼
從來都唔係搞手舖好曬條路比你地班人行
唔通下下話曬啲詳情路線比狗聽咩
你地就年齡歧視人地一定諗野唔周全
其實時間日期只不過係號召大家出黎自由發揮
真係冇一個人要為成個活動負上絕對責任
差在係大家願唔願意再行出黎

2.出黎都係送頭
絕對明白 確實會有手足被捕
但送頭真係難聽過粗口
唔係每一個都承擔到風險
但風險既大小
某程度上都取決於有幾多人出黎
如果成條彌敦道都係人
仲會唔會咁易比狗圍到捉到

3.街頭戰線已冷卻 人少冇用
如果依家街頭戰線仲有當初地區遊行咁多人 你仲會唔會話冷卻 冇用？

其實對家見到我地分化就最撚開心既
我地每次手足搞活動都話有鬼有鬼唔好去
就正中佢下懷
亦係中左自己既圈套
就算自己人想去亦會因為咁而卻步

我唔係話個活動唔會鬼 個搞手唔會鬼
只不過 講出黎分析再自決
而唔係屌到成個連登都唔去
咁點樣令到件事鬼都變唔鬼
就係多人出黎

其實已經超越左今次搞手假民主既問題
事實係過往都好少有票比你投出唔出
（我支持真民主既活動投票）
但今次係
你仲想唔想透過呢個街頭見既機會去表達同發聲
今次一過 大家都唔知等到幾時
（其實民陣去左邊？）

所以係
號召 然後 個人意志>搞手意志

如果覺得任何人數形式街頭戰線都唔會有用既可以負皮然後上一頁

如果唔係
希望大家可以認真反省下街頭戰線點先可以處理好分化問題
認真諗下96
認真諗下每一次街頭戰線既機會

利申 真係好撚鐘意香港

自推下 無人理就算

推，行街都唔比？

推推推

有冇人可以順便推番民陣出黎

推

永遠遊行前都會有人屌搞手
笑人送頭活動

推 再推

係囉

巴打
互推

Pish

多謝

推啊

要出
但士可殺不可辱

聽日如果無人，正式宣告完！

老實 點都唔會無人
應該問你點先為之無人

Btw抗爭者可以接受街頭戰線會死
但抗爭之心不死
會延續到國際 本土戰線
你完我地都未完

自己衡量啦
有人覺得值得
有人覺得唔值得
但我哋冇資格去談論人哋嘅值唔值得

希望大家出入平安

民陣可唔可以吹下雞